香港人 仲唔還手 仲和理非呀？

你話我分化都咁講
成日話要和平 感化
200萬民意出黎遊行 之後呢？
感化到外國 出黎講2句 之後呢？
剩低果班人 唔係藍絲廢老 就係食花生搵錢最緊要既人
你覺得可以感化到佢地？ 感化完之後 佢地最多咪同情你係office 同人講2句 ：係囉 示威者好慘

以為打人果個會比人拉？你覺得香港仲講法律？
佢地當你任打唔還手既沙包咋
你地係出黎示威 唔係示弱呀

要還手 但唔係今日

地理環境 差
真係封路 無路走 增援唔到

無裝備
基本頭盔n95都無
更莫講反抗

唔夠打呀ching..同埋cctvb實大肆宣揚⋯⋯24小時無間斷，仲會拉你，一捶定音個area暴動⋯⋯不過其實你有無出黎

我覺得雙方積恕會上升，之後又好似魚蛋咁爆一次。

一文理清左膠剋人憎嘅地方

pish